# Audacity

## Deskripsi

[Audacity] memungkin pengguna untuk memperbaiki kualitas audio. Seperti normalisasi, pengaturan echo, noise reduction dan pengoreksi audio lainnya. Pengguna juga dapat berkreasi dengan suara yang dimiliki sendiri dan ditambahkan efek yang tersedia.

![Audacity LangitKetujuh OS](../../media/image/audacity-langitketujuh-id.webp)

Di LangitKetujuh, [Audacity] menggunakan tema gelap untuk disesuaikan dengan tema globalnya meskipun dari penampilan antarmuka masih cenderung kaku.

## Cara memasang

```sh
get audacity l7-audacity
```

Gunakan pengaturan tambahan.

```sh
cp -rfv /etc/skel/.audacity-data ~/
```

## Dokumentasi

Panduan dan tutorial tentang audacity lebih lanjut dapat dipelajari di [dokumentasi manual] dan [wiki] yang sudah disediakan.

[Audacity]:https://audacityteam.org/
[dokumentasi manual]:https://manual.audacityteam.org/
[wiki]:https://wiki.audacityteam.org/wiki/Audacity_Wiki_Home_Page
